有冇人知奧運去旺角天橋搞咩

跳飛機黎

數名人仕訓左係到

行為藝術？

你唔過去問下？

眼訓者有咩問題

我返緊工趕時間